陳浩天屌鳩劉穎匡:算，都散撚晒

【即時】(19:25) 前香港民族黨召集人陳浩天不滿劉穎匡叫人「聚就聚，散就散」，要求劉給予交代，又斥責對方是大台，「你係咪想選呀你」。他一度衝前欲和劉穎匡理論，但又稱「算，都散撚晒」。

？

做乜鳩

以前都撐民族黨
但宜家真係唔知佢做乜野

天仔想點呀

咩報?,link?

冇得選係惡d

佢想點？唔散唔通衝高鐵呀？
蠢人

劉穎匡都唔係出黎叫人做d乜
屌乜?

根本就無大台

都話係和理優回合

Source？

咁叻佢自己搞個遊行出嚟咪得

佢想騎劫，好心佢做人唔好咁on9啦

咩年代仲講大台

聚就聚，散就散都有得屌

Fact checked?

遊行發起人一定係咁講野
佢第一日遊行？

天哥你都係領袖嚟 ga 嗎
你叫人唔好撚走可能群眾聽你講

不如佢講下大家留低之後佢有咩plan
如果大家比佢說服到既就實會留低

痴撚線劉穎匡都俾人DQ啦

Apple live 直播有拍到

堡主

乜鳩呀...

fact check都無唔評論

堡主走住屌

而家d人做乜係自己決定
唔會有指揮

成場運動根本陳浩天冇咩角色
人地就算想選都唔關你事啦

唔係想騎劫嘛

陳浩天=口交部

天哥 咩事呀

劉穎匡都比人DQ 選條毛咩

仲衰撚過熱狗

憨鳩
講明今日和理優

Apple live影住

堡主都回晒塘sosad

陳浩天係激進主張入面最撚不知所謂

之前仲要得到外國關注嘅光環
點知講撚到一口泡
比啲外媒當笑話咁包裝港獨

浩天哥幾時至帶領群眾勇武港獨？

香港聲明黨

自己友都屌

你想選都冇人支持你啦

留下次啦

一早講明即散架啦

呢條柒頭其實做過乜野口頭勇武口頭建國？

之前咪想g20騎劫反送中

唔好再信碌撚同佢既第七代靈童（大灣駒、陳浩天）呀！

（若果二選一，碌撚定鳩達？咁寧願揀鳩達囉…不過諗起鳩達、蟲泰、神魂根既樣就）
TO RECAP，SAY NO TO 熱普城，PLEASE！！！

DQ咗之後開始唔正常

2018年1月31日，新界東選區選舉主任陳婉雯通知劉穎匡他的參選提名無效，通知書上解釋，劉在2016年時，曾在面書上表示支持香港獨立；而且於2018年1月2日，劉曾指新界東議席不單屬於梁頌恆或梁天琦的，而是屬於所有認同本土派理念的選民，陳認為劉用到「本土派」的字眼，並堅持要接替或取代梁頌恆，其後更獲梁公開支持。對劉於2017年12月在其面書稱「基於政治現實」，「已不再」支持香港獨立，陳認為劉「實際上是承認了（至少在此陳述之前）他一直支持香港獨立」。

選條撚咩

其實今日去到終點見到香港獨立既旗嚇左一跳

今日講明和理優集氣架啵

聲明黨主席

咪撚帶風向咁講野啦

你唔屌眾志拿光環？

大家有力出力專登去日本

你呢？

(19:21) 為遊行申請不反對通知書的劉穎匡指，今日遊行的人數超過23萬，有不少市民在彌敦道零散地行動，難以統計。劉不滿警方只開放柯士甸道的行人路讓示威者離開，令示威者堵塞在高鐵站的空地難以散去。

前香港民族黨召集人陳浩天不滿劉穎匡叫人「聚就聚，散就散」，要求劉給予交代，又斥責對方是大台，「你係咪想選呀你」。他一度衝前欲和劉穎匡理論，但又稱「算，都散撚晒」

黃洋達至少克死大波man

今日唔衝真係共識黎
連勇武派都冇話過要衝

又黎。。。每一代啲靈童都一鳩樣唔撚長進

佢咪自己吹雞自己衝
今日和理非探路日嚟
今日衝咗以後就唔會有其他九龍區百萬行

陳浩天

就算搞手想出嚟選又點
呢啲係基本權利嚟

堡主係咪昏迷左十年

....

自己衝入去洗頭做乜春

咁叻自己叫人囉，講明和理優就係咁啦

好慘無人理陳生

Jm9

呢條廢柴真係好垃圾

下星期你吹雞囉
屌你淨係識屌

佢做乜鳩

同埋神魂（癲佬）根既部份論述都合理既，但要有足夠智力同批判性思維才去睇，否則會中迷雲毒…

搞咩L 野…

發起人點叫人留呀
有病

刷存在感
天仔除左去大阪玩左轉做過啲咩

可能不滿主辦人叫左幾次散

聲明黨

頭先柯士甸站圍住，係咪呢單？

以及蟲泰至少會幫更生人士嘛

無錯，不嬲一定係解散然後自由活動架啦

source

今日無人想佔想衝
都唔睇大圍做緊咩

中二天

屌你丈人母唔好借啲意吹奏陳云
陳雲係分化撚共諜
陳雲係分化撚共諜
陳雲係分化撚共諜

堡主柒就柒開架啦
以前係連登笑堡主會比人話5毛添
好彩而家關sir同佢班狗消失曬

劉穎匡係主辦方, 行完左程序上話結束解散好正常, 至於有無課外活動就睇陳浩天有無本事, 咁樣咩都唔做就想加雙筷有得食, 好核突囉

好醜
咁柒對唔對得住天琦

天仔 番歸啦

又分化

呢條冚家剷真係冇勇冇謀嘅代表
衝立法會果日條港獨戰士縮咗去邊啊

戇鳩 唔係咁講唔通點講呀
個不反對通知書都完左
唔通叫人留？叫人衝呀？
到時劉生要揹鑊嫁

佢騎劫得嚟有事佢唔駛負責

集體出聲明？

Fact Check anf Source

佢既賣點就係大聲講港獨
無左呢樣佢就咩都做唔到

你要衝咪自己吹雞衝
人地搞手講明和平優遊行你憑咩屌人

都講左無大台，由民眾自己決定散定繼續好耐啦
佢暈左兩個幾禮拜無睇？

咁佢想點?
想聚就聚, 想散就散, 咪無大台囉

咁你沖未?

自己睇番蘋果之前live

講左好多次今日係和理非回合

唔好屌天仔喇
情緒激動少少啫佢

依家佢做乜。

陳浩天 靜啲啦

plan呢?

source ? 獨媒？

你唔提我都唔記得有關sir呢條戇鳩仔

你都戇柒鳩 一早講撚到明今日係和理非架啦
咁撚不滿咪自己整個勇武遊行咪聽你話囉屌你老母

收皮啦
成世淨係拾人牙慧
除咗去FCC講野之外有過啲咩建樹

香港口交部

Fact check 先

民族黨食蕉啦

阿天搞乜
人地咪講左聚就聚
和理非回合

2層水馬入面重兵加人地主場
衝都唔係今日啦

打算有衝擊行動既話 主辦方可以盡責叫一兩次散算 消息傳遞 人流散慢左 對前線有利

變左廢老

同埋勇武個班都會有腦諗現場衝唔衝得

有無英文人教下應該點講粗口

我睇撚住佢屌。真係on9仔

天仔話自己將香港帶入國際政局同自己係送中三百人

堡主想點

而家個個都開始想食呢次頭水

話明今日係和理優遊行，佢想點？

係抵屌，但各位輕輕屌兩下算啦，都係同路人
留番力同時間屌港共同黑警，或者搞文宣鍵戰啦，又或者send多封email反dq，仲有好多戰場架

邊銀個陳浩天呀？陳浩南我就識

佢唔激動時都好撚離譜咁柒

梁頌恆雖然搭的士
但係現場啲指揮 至少make sense

啊天哥 幾次見佢係現場都係望嚟望去 諗好多嘢咁
做訪問又唔見佢講過自己有咩plan
論述亦係一口泡

戇鳩

劉穎匡係嗰啲講就兇狠，打就碌葛嗰啲人
當初中大退學聯佢收多幾日簽名就夠，係要淆底提早交名
你叫佢點衝先，佢份人根本冇諗到咁遠
堡主你自己咪衝飽佢囉

都唔撚化

咩叫社運預咗有代價？搞清楚件事先啦

你搞手今次主動違反不反對通知書上GE嘢，以後再向警方個邊伸請人哋仲點會信你呢友？到時唔通你代佢去搞呢啲咁鬼麻煩GE申請？

酸人哋有號召力就想分化人，話就話屌人大台，其實自己好想起個大台

陳浩天想衝就自己組織人啦
而家出黎騎劫人
人地義務搞遊行，唔好陷人於不義

陳浩天弱智

agger

佢係咪想沖入高鐵大陸區駁拉
今日聚有撚用 今日係和理非主場
懂不懂規矩

聲明黨有聲明黨既用處

唔好屌得咁盡，唔好分化

搭的士已有人澄清咗係留到最後散

咁你想點

睇呢個post之前都唔識邊個係陳浩天
今次又長知識了thx for sharing

做乜呢條thread全部blocked嘅

咁又唔係咁講 發夢掘磚果陣佢有出嚟屌走啲和理非
同埋佢都有官非係身喇

陳生食相難睇

云伯打手執雞

同意嘅 唔分化係第一條件
.但係係佢亂鳩咁屌人先 一定要屌到佢唔敢再嚟呢套啦

佢知名度唔低嫁 會有影響力嫁

陳生做乜春？

佢想選但無得選

偽獨全部都係屎

嗱 下個禮拜已經有人申請緊
咁你7.21去申請不反對通知書囉
到時去到終點等啲人到齊個陣
就開咪大嗌衝呀上呀咁囉好無？

留低發聲明

勿分化

好

好撚心你喇陳浩天

膠都費事俾

如果梁天琦應該會係另一個故事

陳浩天，順勢啦屌你老母！

不嬲陳浩天 = on9仔

都係果句 起義未

食屎啦你陳浩天
我屌你老母呀

講獨，反去養龜啦

堡主搞咩黎??

佢G20係日本都有付岀喇
真係唔好講到佢咁
當年佢真心行得好前 佢至少一定係同路人先喇係咪？
我可以原諒佢
而Ventus本身係青年新政入面分裂岀嚟嘅人
佢分裂嗰時不停內部撕裂青政 本身都唔係咩好人
黑黑白白 點會係人哋情緒激動表達嘅言語可以代表得哂

來源？

收皮啦陳浩天 做大台都未輪到你啦 雖然冇人會理大台

其實d人出黎唔關你兩位事囉

隻死車狗連Email都屌得落點會忍唔到黑警

會咁樣做嘅就唔係梁天琦
記唔記得當年梁天琦出嚟選之前係俾班本土派鬧係左膠

差唔多

撐完佢未？
撐完好收皮

陳雲再上腦極都點左條g20文宣路出黎
大佬呀立會唔見你
見人爆左入去民意冇割就打算出黎叫人衝
人地要揹飛架爆入去 你就坐陣江山？
同埋睇下個場先講野啦今日
兩層2米大型水馬
入面有重駐黑警
俾你爆到入去入到地底係內地口岸區
想直接叫人送中？

9唔搭8

條友on9仔黎
唔知做乜撚野

碌撚神童

云伯打手？

我既#61 comment都無啦啦食咗20個負皮

我講事實啫

衝高鐵都算
大家零gear，重叫人衝

天哥一向激進只在於口頭
唔好話衝擊
佢基本上全程唔帶口罩差佬都唔會有罪入到佢

不嬲最多都係話激進 勇武從來與佢無關

梁天琦唔會好似佢咁on9

痴埋碌撚度，難怪退化成on9仔。

屌你陳浩天係偽獨真係冇撚有錯，都唔知做過d乜撚野黃毓民同仇思達屌走港獨派時，你仲留喺黃毓民個台就知你根本冇撚用啦

除左出聲明做過乜 收皮啦陳浩天

唔係咁講下次唔批你遊行

熱狗上身啦

嘩 熱狗最撚唔妥佢嫁喎

有乜行動同組織就自己揸旗搞，有人認同你自然會蒲頭。 但係風險唔係你承擔，又要屌人做唔到野，唔好咁撚難睇喇

on9仔

心態問題，呢d人無揸旗既品質，立心不良

天哥好心你出少句聲當幫忙ok？

天琦去到光復上水嗰時仲係無人識
完全係靠自己能力成名

選舉辯論佢嘅表現遠遠超過同輩

柒夠未,俾全世界睇到

人地吹雞佢想做free rider ？

一 佢叫人留就比人入撚硬
二 天哥你睇睇今日幾多一家大細和理非，bb車都有幾部
留守？衝？
不如返去抖抖準備下一波仲好啦

垃圾

屌 今日留黎把撚
又有老有幼
又剩得口罩乜裝備都冇，最多就得遮
入面1500隻狗再加未知數量既支那狗
又唔怕人斷水電
加上71之後狗狗實有部署
今日好難發圍喎

J緊

佢同大灣驅一樣有份搞退聯

開始露尾巴

仲着紅色衫做乜鳩
佢個黨執咗㗎啦喎

留力好過 今日唔係最好

人地簽不反對通知書架
咁緊係要咁講啦
咁叻你plan一次啦

俾你衝入到高鐵又點
又唔iconic 又震撼唔到個政權
仲要解放軍攞正牌搭高鐵出兵都得(內地口岸)
損敵一百 自損五千

今日衝可能唔係鬼嘅 但一定係on9

天哥想點

希望佢會交待下

返屋企出聲明算罷啦

想人留咪出聲講

好啦大家屌完就算啦
講好左不分化
五大訴求都仲係零兌現
無時間互屌啦

sorry

做乜9呀佢...

天哥跟得毓民多
個人變到好唔理性

得罪個句
你咪自己搞囉
佢係有責任講個活動係結束架
出事人地就刑事,你呢?得把口
唔好成個ON9仔咁啦
咁叻你咪自己搞囉
記得唔好話活動結束散水呀聰明仔

有撚病 嘴炮港獨

陳浩天正柒頭

其實佢可以呼籲叫人唔好走,
不過有心理準備要坐監囉

一衝就大家送中
衝條撚咩

主辦單位叫人衝，佢下次唔撚洗搞
陳浩天坐左幾多年，宜家係各有各做
想有後續活動你咪自己搞

同埋陳浩天你當年都搞過和理非集會, 冇理由唔明不反對通知書點運作

佢同青政係搞得最柒的
衰過熱狗四點散

「自由活動」呀 仲留係到對住個高鐵站咩

堡主搞咩？

今日吹雞遊行果個唔講「聚就聚，散就散」，可以up乜
本身呢個動作係一啲問題都冇架喎，咁仲可以點俾你屌

仲互屌 林奠笑了

返去出聲明

槍口一致對外呀堡主

想問 之前眾志個主席G20單嘢陳浩天有冇出聲

講搞行動，當年熱狗的確係搞得好

托柒

反之游b成熟左

對唔住

其實搞遊行唔洗好叻，填表入紙就得

各有各做，屌人做乜，你做指揮咩

呢樣真 早一日已經有講
人地都佈好晒陣 要知進退先明智

本先兩個已經唔多啱，不過選乜鳩呀？劉生再選都係畀人DQ㗎啦。

分化撚

有本事你陳浩天搞個遊行 開咪叫人衝/包圍/佔領 唔好騎劫

陳浩天咩都冇做過淨係識酸人

張不反對通知書就個個入得既
咁想衝果d人搵陳浩天報名,係上水衝
一定冇人介意

我欣賞d知行合一既人
梁繼平講得出,仲夠膽除埋口罩

有 FFC嘅記者會

搶功勞

我地反送中
你中個頭入去送中
諗都諗到唔會啦

成個怨婦咁

一早講到明和理非，如果唔係都唔會有一家大細出嚟

陳浩天molala屌乜9？ 佢可以叫人留架，如果有人聽佢講

走喇，過街老鼠

回塘

靈童又屌票

明顯想出來搞局 無得選 又是非法組織係勞氣D

靈童

用下大腦啦 今次遊行係想講香港人都好理性 好和平咁表達訴求 次次都要同你玩衝擊 佔路咩

天

糾正
係口頭極度勇武
叫人衝就叻 自己就縮埋一邊

已經第七代

以港獨之名謀己利既政棍

切勿被分化，時刻保持警覺

垃圾陳浩天，自己冇本事吹到大雞，人地劉仔就唔同啦，做實事，你條柒頭皮真係唔死都冇用

佢仲未跟到wo ching

唔係堅決想留嘅人 留低會好危險

陳浩天 仇狗 梁天琦 劉穎匡 個個都搞過退聯
就真係個人質素問題嫁啫

「退聯」發起人: 「逃犯條例」遊行可能無用, 但我依然參與, 只因不想愧對下一代人

高下立見，人地仲要低調唔打飛機